
                      El árbol de la vida es un ensayo sobre interrogantes q todo ser humano con cierta inquietud vital se cuestiona en su vida. Seguramente los q la califican como un truño no les falte razón si buscaban ver una película comercial,simplemente una historia con introducción,nudo y desenlace. Tampoco se les debe reprochar a los que dicen q estamos ante una obra maestra,ya que,mediante flashes Malick consigue remover conceptos que acompañan al hombre desde su existencia, como la vida y la muerte,la naturaleza,Dios,la bondad y la maldad,etc. "Â¿Por qué debo ser bueno si Él no es bueno?". Mediante un manejo notable de la fotografía y la música nos introduce durante 2 horas en un espacio de búsqueda de uno mismo que no debería dejar indiferente a nadie.
        
            